大家覺得infinity war定endgame好睇啲

infinity war:
Endgame:

End game 頭兩個鐘老老實實幾悶下
唔同infinity war由頭打到落尾
仲有過左5年但基本都無新野
想當年infinity war ironman套甲J死人

兩套嘅方向唔同

IW 係大堆頭最後一戰 全戲三份二拎黎打

EG 係將成個Phase One時代埋尾 係一封比fans 嘅情書 打鬥只係埋尾用

下面有劇透

thanos nerf得太勁 冇左打大佬嘅感覺
大家都想睇點樣係絕境中反cup 點知只係用穿越呢招有啲普通
而且上集thanos啲手下同到avengers打成五五波都好吸引 雖然角色多但做到條條線都咁好睇
一早比人劇透左但都feel到嗰種絕望感
今集分三組淨係得iron man同captain嗰組好睇
而且太多內心戲文戲 我自己唔算死忠冇乜太多感覺

今集算係十年全部主力戲既大結局
重文輕武 無左d打鬥味 注重既係Hero Ending
但我寧願佢打多d Infinity War爽好多
終結： End game賣情懷 Infinity War賣爆谷

Iw吸引新fans
Eg送比fans

打鬥IW
文戲EG

整體劇力IW好D,因為有咩唔通都可以話下集至解.
EG結果都係有d野講唔通。
不過贏完結篇感情.

IW好睇d